發現連登仔個個都係狗公上身, D新聞係有女人既先會有人討論.

大學生呃食物, 又係有女人先到到幾十頁, 咩春繼兒動武, 女學生畀車撞, PTGF, 家下女人搭順風車, 個個都係想睇女人先係咁推POST, 正正經經既係會無人理, 個個上黎咪又係睇女睇人仆街, 唔好講自己有幾高啦.

上141睇飽佢啦

因為 呢度大多數 都係男會員

反正都係上嚟鳩吹
揀翻啱自己興趣啲話題有乜問題